msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Daisy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-23 18:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-08 16:29+0800\n"
"Language-Team: Daisy Web <dw@zte.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Last-Translator: \n"

#: api/keystone.py:97
#, python-format
msgid "%(type)s (%(backend)s backend)"
msgstr "%(type)s (%(backend)s 后端)"

#: api/keystone.py:348
msgid "Identity service does not allow editing user data."
msgstr "认证服务不允许编辑用户数据。"

#: api/keystone.py:374
#, python-format
msgid "User %s has no role defined for "
msgstr "在这一项目中用户 %s 尚未定义角色。"

#: api/keystone.py:401
msgid "Identity service does not allow editing user password."
msgstr "认证服务不允许编辑用户密码。"

#: dashboards/environment/cluster/panel.py:27
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:3
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:33
msgid "Add Host"
msgstr "集群主机部署"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:46
msgid "Remove Host"
msgid_plural "Remove Hosts"
msgstr[0] "移出集群"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:54
msgid "Removed Host"
msgid_plural "Removed Hosts"
msgstr[0] "移除主机"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:182
#: dashboards/environment/deploy/bonding_views.py:100
#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:73
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:203
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:419
#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:100
#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:119
#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:107
#: dashboards/environment/deploy/tables.py:23
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:24
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:26
#: dashboards/environment/deploy/views.py:89
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:112
#: dashboards/environment/network/tables.py:60
#: dashboards/environment/network/tables.py:166
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:7
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:183
msgid "Manager Ip"
msgstr "管理平面IP"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:185
msgid "progress"
msgstr "进度"

#: dashboards/environment/cluster/tables.py:194
#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:90
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/index.html:48
msgid "Deploying"
msgstr "部署中"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/index.html:51
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/index.html:54
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/index.html:64
msgid "Cluster Deploy Info:"
msgstr "集群部署信息"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/index.html:71
#: templates/horizon/common/_sidebar.html:24
msgid "Return Cluster List"
msgstr "返回集群列表"

#: dashboards/environment/configure/panel.py:27
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: dashboards/environment/dashboard.py:23
msgid "Daisy"
msgstr "Daisy"

#: dashboards/environment/dashboard.py:33
msgid "Environment"
msgstr "环境"

#: dashboards/environment/deploy/bonding_views.py:89
#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:113
#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:128
#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:89
msgid "Unable to retrieve host list."
msgstr "获取主机列表失败"

#: dashboards/environment/deploy/bonding_views.py:95
#: dashboards/environment/deploy/bonding_views.py:124
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:11
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:13
msgid "Bond Net Port"
msgstr "绑定网口"

#: dashboards/environment/deploy/bonding_views.py:111
#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:111
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:19
msgid "Net Port"
msgstr "网口"

#: dashboards/environment/deploy/bonding_views.py:117
msgid "Unable to create dynamic table head."
msgstr "动态创建表格列失败."

#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:46
msgid "Delete Role"
msgid_plural "Delete Roles"
msgstr[0] "删除角色"

#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:54
msgid "Deleted Role"
msgid_plural "Deleted Roles"
msgstr[0] "删除角色"

#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:68
msgid "Manually Assign Role"
msgstr "手工分配角色"

#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:75
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: dashboards/environment/deploy/hosts_role_assignment_views.py:82
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:53
#: dashboards/environment/network/tables.py:90
msgid "Add Subnet"
msgstr "增加子网"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:75
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:317
#: dashboards/environment/network/tables.py:107
#: dashboards/environment/network/workflows.py:348
msgid "Create LogicNetwork"
msgstr "创建逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:92
#: dashboards/environment/network/tables.py:120
msgid "Delete Network"
msgid_plural "Delete Networks"
msgstr[0] "删除网络"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:100
#: dashboards/environment/network/tables.py:128
msgid "Deleted Network"
msgid_plural "Deleted Networks"
msgstr[0] "删除网络"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:129
#: dashboards/environment/network/tables.py:157
#, python-format
msgid "Unable to delete network \"%s\": %s"
msgstr "不能删除网络 \"%s\": %s"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:140
#: dashboards/environment/network/views.py:125
msgid "Network Details: {{ network.name }}"
msgstr "网络详情：{{ network.name }}"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:163
#: dashboards/environment/network/views.py:136
msgid "Subnet list can not be retrieved."
msgstr "无法获取子网列表"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:181
#: dashboards/environment/network/views.py:157
#, python-format
msgid "Unable to retrieve details for network \"%s\"."
msgstr "无法获取网络\"%s\"的详情."

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:206
#: dashboards/environment/network/tables.py:169
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:207
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:36
#: dashboards/environment/network/tables.py:170
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:15
#: dashboards/environment/network/workflows.py:44
msgid "Shared"
msgstr "共享的"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:210
#: dashboards/environment/network/tables.py:173
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:17
msgid "Segmentation type"
msgstr "Segmentation type"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:212
#: dashboards/environment/network/tables.py:175
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:11
msgid "Physnet name"
msgstr "物理网络名称"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:225
#: dashboards/environment/network/tables.py:189
#: dashboards/environment/network/views.py:100
msgid "Logic Networks"
msgstr "逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:231
#: dashboards/environment/network/forms.py:14
msgid "Route Name"
msgstr "路由名称"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:234
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:423
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:393
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:395
#: dashboards/environment/deploy/views.py:91
#: dashboards/environment/network/forms.py:17
#: dashboards/environment/network/tables.py:64
#: dashboards/environment/overview/views.py:66
#: dashboards/environment/overview/views.py:122
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:30
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Descriptive info"
msgstr "描述性信息"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:235
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:428
#: dashboards/environment/network/forms.py:18
#: dashboards/environment/network/tables.py:69
msgid "External_logic_network"
msgstr "外部逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:238
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:429
#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:129
#: dashboards/environment/network/forms.py:21
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:134
#: dashboards/environment/network/tables.py:70
msgid "Subnets"
msgstr "子网"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:341
#: dashboards/environment/network/forms.py:123
msgid "Can not choose all subnets in the external_logic_network."
msgstr "不能选择外部逻辑网络的全部子网"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:351
#: dashboards/environment/network/forms.py:133
#, python-format
msgid "The router %s is preparing to create."
msgstr "路由%s已开始创建"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:358
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:359
#: dashboards/environment/network/forms.py:140
#: dashboards/environment/network/forms.py:141
msgid "Unable to create router."
msgstr "不能创建路由"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:382
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_createRoute.html:9
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_createRoute.html:20
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createRoute.html:4
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createRoute.html:7
#: dashboards/environment/network/tables.py:22
#: dashboards/environment/network/templates/network/_createRoute.html:9
#: dashboards/environment/network/templates/network/_createRoute.html:20
#: dashboards/environment/network/templates/network/createRoute.html:4
#: dashboards/environment/network/templates/network/createRoute.html:7
#: dashboards/environment/network/templates/network/route.html:5
msgid "Create Route"
msgstr "创建路由"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:394
#: dashboards/environment/network/tables.py:34
msgid "Route"
msgstr "路由"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:395
#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:440
#: dashboards/environment/network/tables.py:35
#: dashboards/environment/network/tables.py:82
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:413
#: dashboards/environment/network/tables.py:54
#, python-format
msgid "Unable to delete router \"%s\""
msgstr "不能删除路由 \"%s\""

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:449
msgid "LogicNetworkConfig"
msgstr "逻辑网络配置"

#: dashboards/environment/deploy/logicnetwork_config_views.py:478
#: dashboards/environment/network/views.py:112
msgid "Network list can not be retrieved."
msgstr "无法获取网络列表"

#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:95
msgid "Config Netplane"
msgstr "配置网络平面"

#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:117
msgid "Unable to dynamic table head."
msgstr "动态增加列失败"

#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:124
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:89
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:21
msgid "Network Mapping"
msgstr "网络映射"

#: dashboards/environment/deploy/network_mapping_views.py:160
msgid "Unable to retrieve network list."
msgstr "获取网络列表失败"

#: dashboards/environment/deploy/panel.py:27
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:407
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:408
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:52
msgid "Discover Hosts"
msgstr "发现主机"

#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:57
msgid "Auto Fill Host Name"
msgstr "自动填充主机名"

#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:93
msgid "This name is already taken."
msgstr "名字已使用"

#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:122
#: dashboards/environment/deploy/tables.py:26
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:124
#: dashboards/environment/deploy/tables.py:28
msgid "interface"
msgstr "网口"

#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:129
#: dashboards/environment/deploy/select_host_views.py:139
#: dashboards/environment/deploy/tables.py:32
msgid "SelectHosts"
msgstr "选择主机"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:38
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:37
msgid "Delete Subnet"
msgid_plural "Delete Subnets"
msgstr[0] "删除子网"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:46
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:45
msgid "Deleted Subnet"
msgid_plural "Deleted Subnets"
msgstr[0] "删除子网"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:99
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:101
#, python-format
msgid "Unable to delete subnet \"%s\": %s"
msgstr "不能删除子网\"%s\": %s"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:108
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:179
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:113
#: dashboards/environment/network/workflows.py:192
msgid "Network Address"
msgstr "网络地址"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:109
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:192
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:114
#: dashboards/environment/network/workflows.py:218
msgid "Floating Ranges"
msgstr "浮动范围"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:110
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:115
msgid "Dns Nameservers"
msgstr "域名解析服务器"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tables.py:111
#: dashboards/environment/network/subnets/tables.py:116
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/tabs.py:21
#: dashboards/environment/network/subnets/tabs.py:21
#: dashboards/environment/overview/panel.py:27
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/utils.py:20
#: dashboards/environment/network/subnets/utils.py:20
msgid "No options specified"
msgstr "无选项指定"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/utils.py:22
#: dashboards/environment/network/subnets/utils.py:22
msgid "SLAAC: Address discovered from OpenStack Router"
msgstr "SLAAC: 地址从OpenStack路由器中发现"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/utils.py:24
#: dashboards/environment/network/subnets/utils.py:24
msgid "DHCPv6 stateful: Address discovered from OpenStack DHCP"
msgstr "有状态DHCPv6: 地址从Openstack DHCP中获得"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/utils.py:26
#: dashboards/environment/network/subnets/utils.py:26
msgid "DHCPv6 stateless: Address discovered from OpenStack Router "
msgstr "无状态DHCPv6: 地址从Openstack路由器获得，信息从Openstack DHCP获得"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/workflows.py:35
#: dashboards/environment/network/subnets/workflows.py:35
msgid "Specify \"Network Address\""
msgstr "指定网络地址"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/workflows.py:38
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:290
#: dashboards/environment/network/subnets/workflows.py:38
#: dashboards/environment/network/workflows.py:320
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/workflows.py:52
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:162
#: dashboards/environment/network/subnets/workflows.py:53
#: dashboards/environment/network/workflows.py:175
msgid "Create Subnet"
msgstr "创建子网"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/workflows.py:53
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:318
#: dashboards/environment/network/subnets/workflows.py:54
#: dashboards/environment/network/workflows.py:349
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/_createCluster.html:20
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:180
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: dashboards/environment/deploy/subnets/workflows.py:54
#: dashboards/environment/network/subnets/workflows.py:55
#, python-format
msgid "Created subnet \"%s\"."
msgstr "创建子网\"%s\""

#: dashboards/environment/deploy/subnets/workflows.py:55
#: dashboards/environment/network/subnets/workflows.py:56
#, python-format
msgid "Unable to create subnet \"%s\"."
msgstr "不能创建子网\"%s\""

#: dashboards/environment/deploy/tables.py:18
msgid "Dis_hosts"
msgstr "发现主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_addhost.html:8
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/addhost.html:3
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/addhost.html:6
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_addhost.html:19
msgid "Ok"
msgstr "确认"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_addhost.html:20
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_createRoute.html:21
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createLogicnet.html:8
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createLogicnet.html:15
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createSubnet.html:7
#: dashboards/environment/network/templates/network/_createRoute.html:21
#: dashboards/environment/network/templates/network/create.html:8
#: dashboards/environment/network/templates/network/create.html:15
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/_createCluster.html:21
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/_modifyCluster.html:21
#: templates/horizon/common/_workflow.html:51
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:291
msgid "Step 1: Config Networking_parameters"
msgstr "第一步：配置网络参数"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:304
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:127
msgid "Cluster name"
msgstr "集群名称"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:316
msgid "net_l23_provider"
msgstr "NET_L23_PROVIDER"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:322
msgid "public_vip"
msgstr "Public Virtual IP"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:328
msgid "Segment type"
msgstr "网络隔离类型"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:345
#| msgid "VLAN range"
msgid "VLAN Range"
msgstr "VLAN范围"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:361
msgid "GRE Range"
msgstr "GRE范围"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:377
#| msgid "VLAN range"
msgid "VXLAN Range"
msgstr "VXLAN范围"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:400
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:401
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/_modifyCluster.html:20
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:411
#| msgid "Create a new logic network. "
msgid "Step 2: Config Logicnetwork"
msgstr "第二步：配置逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_logicnetwork.html:426
msgid "Step 3: Config Router"
msgstr "第三步：配置路由"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:457
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:500
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:578
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:657
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:252
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:256
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:300
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:376
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:380
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:457
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:461
msgid "IP starting address format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "起始IP地址格式错误，正确格式是xxx.xxx.xxx.xxx"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:465
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:508
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:586
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:665
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:261
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:265
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:308
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:385
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:389
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:466
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:470
msgid "IP ending address format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "结束IP地址格式错误，正确格式是xxx.xxx.xxx.xxx"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:538
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:613
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:339
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:416
msgid "CIDR format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx/xx"
msgstr "CIDR地址格式错误，正确格式是xxx.xxx.xxx.xxx/xx"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:546
#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:621
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:347
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:424
msgid "gateway format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "网关地址格式错误，正确格式是xxx.xxx.xxx.xxx"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:222
msgid "VLAN starting number can not be null"
msgstr "起始VLAN号不能为空"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:225
msgid "VLAN starting number must be digit"
msgstr "起始VLAN号必须是一个数字"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:232
msgid "VLAN ending number can not be null"
msgstr "结束VLAN号不能为空"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:235
msgid "VLAN ending number must be digit"
msgstr "结束VLAN号必须是一个数字"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:310
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:312
msgid "gateway"
msgstr "网关"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:324
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:351
msgid "IP range"
msgstr "IP范围"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:328
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:355
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:378
msgid "IP starting address"
msgstr "起始IP地址"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:334
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:361
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:384
msgid "IP ending address"
msgstr "结束IP地址"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:394
msgid "VLAN range"
msgstr "VLAN范围"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:398
msgid "VLAN starting number"
msgstr "起始VLAN号"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:404
msgid "VLAN ending number"
msgstr "结束VLAN号"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:410
msgid "network type"
msgstr "网络类型"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:417
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:419
msgid "description"
msgstr "描述"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:30
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:41
msgid "Bond"
msgstr "绑定"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:44
msgid "UnBond"
msgstr "解绑定"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:395
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/logicnetwork.html:27
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_config.html:27
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/os_config.html:33
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:162
msgid "Prev"
msgstr "上一步"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/bonding.html:398
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/logicnetwork.html:30
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_config.html:30
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:535
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/os_config.html:36
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:165
#: templates/horizon/common/_workflow.html:45
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createLogicnet.html:9
#: dashboards/environment/network/templates/network/create.html:9
msgid "&laquo;&nbsp;Back"
msgstr "&laquo;&nbsp;后退"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/createLogicnet.html:10
#: dashboards/environment/network/templates/network/create.html:10
msgid "Next&nbsp;&raquo;"
msgstr "后页&nbsp;&raquo;"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/detail.html:3
#: dashboards/environment/network/templates/network/detail.html:3
msgid "Network Details"
msgstr "网络详情"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/detail.html:21
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:313
msgid "Config hosts"
msgstr "配置主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:316
msgid "Create hosts"
msgstr "创建主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:321
msgid "Roles available"
msgstr "可用角色"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:331
msgid "Host available"
msgstr "可用主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:355
msgid "No available hosts."
msgstr "没有可用主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:359
msgid "Join the cluster"
msgstr "加入集群"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:363
msgid "Host Allocated:"
msgstr "已分配主机："

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:389
msgid "Config ipmis"
msgstr "配置IPMI"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:406
#: dashboards/environment/network/templates/network/route.html:11
msgid "Last step"
msgstr "最后一步"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:417
msgid "Config Hosts"
msgstr "配置主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:421
msgid "Install OS:"
msgstr "安装操作系统："

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:422
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:423
msgid "No"
msgstr "否"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:426
msgid "ipmi_addr:"
msgstr "IPMI地址"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:430
msgid "ipmi_user:"
msgstr "IPMI用户"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:434
msgid "ipmi_passwd:"
msgstr "IPMI密码"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:438
msgid "os_version:"
msgstr "操作系统版本："

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:443
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:138
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts.html:444
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:115
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_net_work.html:6
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_net_work.html:8
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:106
msgid "netplane"
msgstr "网络平面"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:83
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:29
msgid "Role Assignment"
msgstr "分配角色"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:97
msgid "Drag to Assign Role"
msgstr "通过拖拽分配角色"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:149
msgid "Set vSwith Type"
msgstr "设置虚拟交换机类型"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:154
msgid "vSwith Type"
msgstr "虚拟交换机类型"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:150
msgid "No host is selected, Do not select?"
msgstr "没有选择主机，是否放弃？"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:124
msgid "Set Role"
msgstr "设置角色"

msgid "Set HA role"
msgstr "设置HA角色"

msgid "basic info"
msgstr "基本信息"

msgid "Backend type"
msgstr "后端类型"

msgid "Service IPs"
msgstr "业务口IP"

msgid "Service IP"
msgstr "业务口IP"

msgid "Local disk"
msgstr "本地磁盘"

msgid "Share disk"
msgstr "共享磁盘"

msgid "User name"
msgstr "用户名"

msgid "Volume driver"
msgstr "卷驱动"

msgid "Volume type"
msgstr "卷类型"

msgid "Pools"
msgstr "池"

msgid "Operate"
msgstr "操作"

msgid "Add a cinder backend"
msgstr "新增一条后端配置"

msgid "Add cinder backend"
msgstr "增加Cinder后端"

msgid "Modify cinder backend"
msgstr "修改Cinder后端"

msgid "Float IP is error, format as: x.x.x.x"
msgstr "浮动IP输入错误，正确格式为：x.x.x.x"

msgid "Glance disk size is error, must be an integer greater than 0"
msgstr "Glance服务的磁盘大小输入错误，只能输入大于0的数值"

msgid "Glance LUN is error, must be an integer not less than 0"
msgstr "Glance服务的LUN输入错误，只能输入不小于0的数值"

msgid "Glance service IP can not be empty, please input"
msgstr "Glance服务的业务口IP不能为空，请输入"

msgid "Glance service IP is error, format as: xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "Glance服务的业务口IP输入错误，正确格式为：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "Db disk size is error, must be an integer not less than 0"
msgstr "Db服务的磁盘大小输入错误，只能输入不小于0的数值"

msgid "Db LUN is error, must be an integer not less than 0"
msgstr "Db服务的LUN输入错误，只能输入不小于0的数值"

msgid "Db service IP can not be empty, please input"
msgstr "Db服务的业务口IP不能为空，请输入"

msgid "Db service IP is error, format as: xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "Db服务的业务口IP输入错误，正确格式为：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "MongoDB disk size is error, must be an integer not less than 0"
msgstr "MongoDB服务的磁盘大小输入错误，只能输入不小于0的数值"

msgid "MongoDB LUN is error, must be an integer not less than 0"
msgstr "MongoDB服务的LUN输入错误，只能输入不小于0的数值"

msgid "MongoDB service IP can not be empty, please input"
msgstr "MongoDB服务的业务口IP不能为空，请输入"

msgid "MongoDB service IP is error, format as: xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "MongoDB服务的业务口IP输入错误，正确格式为：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "User name can not be empty, please input"
msgstr "用户名不能为空，请输入"

msgid "User password can not be empty, please input"
msgstr "密码不能为空，请输入"

msgid "Volume type can not be empty, please input"
msgstr "卷类型不能为空，请输入"

msgid "Pools can not be empty, please input"
msgstr "池不能为空，请输入"

msgid "LUN id"
msgstr "LUN号"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Managerment IPs"
msgstr "管理口IP"

msgid "Managerment IP"
msgstr "管理口IP"

msgid "Managerment IP is error, format as: xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "管理口IP输入错误，格式为：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "Managerment IP can not be empty, please input"
msgstr "管理口IP不能为空，请输入"

msgid "Service IP is error, format as: xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "业务口IP输入错误，格式为：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "Service IP can not be empty, please input"
msgstr "业务口IP不能为空，请输入"

msgid "Pools, separated by &#44; if more than one"
msgstr "池列表，大于1个用,号隔开"

msgid "Role Settings"
msgstr "角色配置"

msgid "Netplane Settings"
msgstr "网络平面配置"

msgid "Delete Cluster"
msgstr "删除集群"

msgid "Use DNS"
msgstr "启用DNS"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:129
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:131
msgid "Float IP"
msgstr "浮动IP"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:137
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_role_assignment.html:405
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:532
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/logicnetwork.html:11
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:25
msgid "Logicnetwork"
msgstr "逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_config.html:11
#: dashboards/environment/network/panel.py:23
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:70
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:85
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:17
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Plane"
msgstr "网络平面"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:105
msgid "Ports"
msgstr "网口"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/network_mapping.html:120
msgid "Drag to Assign Net Plane"
msgstr "通过拖动分配网络平面"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/os_config.html:11
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:9
msgid "OS Config"
msgstr "操作系统配置"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/os_config.html:17
msgid "Operate System"
msgstr "操作系统"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:112
#: templates/horizon/_wizard_steps.html:5
msgid "Discover Servers"
msgstr "添加主机"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:118
msgid "Select Protocol"
msgstr "选择协议"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:133
msgid "password"
msgstr "密码"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/select_hosts.html:141
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:34
#: dashboards/environment/network/workflows.py:42
msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:39
#: dashboards/environment/network/workflows.py:46
msgid "external"
msgstr "外部"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:40
#: dashboards/environment/network/workflows.py:47
msgid "internal"
msgstr "内部"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:41
#: dashboards/environment/network/workflows.py:48
msgid "Network Type"
msgstr "网络类型"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:43
#: dashboards/environment/network/workflows.py:50
msgid "Physnet_Name"
msgstr "物理网络名称"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:45
#: dashboards/environment/network/workflows.py:51
msgid "Segmentation_Type"
msgstr "Segmentation Type"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:51
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:58
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:59
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:60
#: dashboards/environment/network/workflows.py:57
#: dashboards/environment/network/workflows.py:63
#: dashboards/environment/network/workflows.py:64
#: dashboards/environment/network/workflows.py:65
msgid "Segmentation ID"
msgstr "Segmentation ID"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:92
#, python-format
msgid "For VLAN networks, ranges are %(vlan_min)s -%(vlan_max)s ."
msgstr "VLAN范围是%(vlan_min)s -%(vlan_max)s."

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:107
#: dashboards/environment/network/workflows.py:120
msgid "Select a network"
msgstr "选择一个网络"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:109
#: dashboards/environment/network/workflows.py:122
msgid "No other networks available."
msgstr "没有其它网络可选"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:113
#: dashboards/environment/network/workflows.py:128
msgid "Logic Network"
msgstr "逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:114
#: dashboards/environment/network/workflows.py:129
msgid "Create a new logic network. "
msgstr "创建一个新的逻辑网络"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:123
#: dashboards/environment/network/workflows.py:138
msgid "specify Segmentation ID ."
msgstr "指定的Segmentation ID"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:145
#: dashboards/environment/network/workflows.py:160
#, python-format
msgid "Segmentation id of %(type)s must be in range:%(bottom)s-%(top)s."
msgstr "Segmentation id of %(type)s must be in range:%(bottom)s-%(top)s."

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:177
#: dashboards/environment/network/workflows.py:190
msgid "Subnet Name"
msgstr "子网名称"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:186
#: dashboards/environment/network/workflows.py:200
msgid "Network address in CIDR format "
msgstr "CIDR网络地址类型(例如xxx.xxx.xxx.xxx/xx)"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:193
msgid "Each entry per line: "
msgstr "每行一组范围"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:200
#: dashboards/environment/network/workflows.py:228
msgid "DNS Name Servers"
msgstr "DNS域名解析服务"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:201
msgid "IP list of DNS name servers for this subnet. "
msgstr "本子网DNS的IP列表"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:206
#: dashboards/environment/network/workflows.py:234
msgid "Gateway IP"
msgstr "网关IP"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:213
msgid "IP of Gateway (e.g. 192.168.0.254) "
msgstr "网关IP (e.g. 192.168.0.254) "

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:221
#: dashboards/environment/network/workflows.py:249
msgid "Specify \"Network Address\" or "
msgstr "Specify \"Network Address\" or "

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:228
#: dashboards/environment/network/workflows.py:256
#, python-format
msgid "%(field_name)s: Invalid IP address (value=%(ip)s)"
msgstr "%(field_name)s:ip地址不可用 (value=%(ip)s)"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:236
#: dashboards/environment/network/workflows.py:264
#, python-format
msgid "%(field_name)s: Invalid IP address (value=%(network)s)"
msgstr "%(field_name)s:ip地址不可用 (value=%(network)s)"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:250
#: dashboards/environment/network/workflows.py:278
msgid "specify Subnet Name."
msgstr "指定子网名称"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:258
#: dashboards/environment/network/workflows.py:287
msgid "Network Address and IP version are inconsistent."
msgstr "网络地址和IP版本不匹配"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:261
#: dashboards/environment/network/workflows.py:290
msgid "The subnet in the Network Address is "
msgstr "子网地址太小 (/%s)."

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:267
#: dashboards/environment/network/workflows.py:296
msgid "Gateway IP and IP version are inconsistent."
msgstr "网关IP和IP版本不匹配"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:279
#: dashboards/environment/network/workflows.py:308
msgid "Start and end addresses must be specified "
msgstr "必须指定起始和结束地址"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:285
#: dashboards/environment/network/workflows.py:314
msgid "Start address is larger than end address "
msgstr "起始地址大于结束地址"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:291
#: dashboards/environment/network/workflows.py:321
msgid "Create a subnet associated with the new network, "
msgstr "创建新网络关联的子网"

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:319
#: dashboards/environment/network/workflows.py:350
#, python-format
msgid "Created logic network \"%s\"."
msgstr "创建逻辑网络\"%s\""

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:320
#: dashboards/environment/network/workflows.py:351
#, python-format
msgid "Unable to create logic network \"%s\"."
msgstr "不能创建逻辑网络\"%s\""

#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:368
#: dashboards/environment/deploy/workflows.py:445
#: dashboards/environment/network/workflows.py:398
#: dashboards/environment/network/workflows.py:484
#, python-format
msgid "Failed to create network \"%(network)s\": %(reason)s"
msgstr "创建网络\"%(network)s\"失败: %(reason)s"

#: dashboards/environment/healthy/panel.py:27
msgid "Healthy"
msgstr "健康"

#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:3
msgid "Network Overview"
msgstr "网络概况"

#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:8
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:10
msgid "None"
msgstr "空"

#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:9
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:12
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:14
#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:18
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: dashboards/environment/network/templates/network/_detail_overview.html:13
msgid "Cluster ID"
msgstr "集群ID"

#: dashboards/environment/network/templates/network/logic_net_index.html:3
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: dashboards/environment/network/templates/network/route.html:12
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: dashboards/environment/network/workflows.py:100
msgid "For VLAN networks, the VLAN VID on the physical "
msgstr "对于VLAN网络，VLAN VID是虚拟网络在物理网络上的实现"

#: dashboards/environment/network/workflows.py:219
msgid "IP address floating ranges. Each entry is: "
msgstr "IP address floating ranges. Each entry is: "

#: dashboards/environment/network/workflows.py:229
msgid "IP address list of DNS name servers for this subnet. "
msgstr "IP address list of DNS name servers for this subnet. "

#: dashboards/environment/network/workflows.py:241
msgid "IP address of Gateway (e.g. 192.168.0.254) "
msgstr "网关IP"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/_createCluster.html:9
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/createCluster.html:4
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/createCluster.html:7
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:179
msgid "Create Cluster"
msgstr "创建集群"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/_modifyCluster.html:9
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/modifyCluster.html:4
#: dashboards/environment/overview/templates/overview/modifyCluster.html:7
msgid "Modify Cluster"
msgstr "修改集群"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:6
msgid "My Cluster List"
msgstr "我的集群列表"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:34
msgid "Confirm to delete"
msgstr "确认删除"

msgid "Confirm to modify"
msgstr "确认修改"

msgid ""
"Computing node auto scale function has been selected by other clusters, Are "
"you sure to replace it?"
msgstr "计算节点自动扩容功能已被其他集群选中，你确定要替换它吗？"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Cluster name can not be empty, please input"
msgstr "集群名称不能为空，请输入"

msgid "Cluster name must be less than 255 characters"
msgstr "集群名称长度要小于255个字符"

msgid "MAC address is error, format as XX:XX:XX:XX:XX:XX"
msgstr "MAC地址错误，其格式为XX:XX:XX:XX:XX:XX"

msgid "Please select at least one"
msgstr "至少选中其中的一项"

msgid "Range: 2-2000"
msgstr "范围：2-2000"

msgid "Range: 1-16777215"
msgstr "范围：1-16777215"

msgid "Start MAC"
msgstr "起始MAC地址"

msgid "VM start MAC address"
msgstr "虚拟机起始MAC地址"

msgid "Start number"
msgstr "起始编号"

msgid "End number"
msgstr "终止编号"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:35
#| msgid "Are you sure to delete cluster"
msgid "Are you sure to delete this cluster?"
msgstr "你确认要删除该集群吗？"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:36
#: dashboards/environment/version/templates/version/index.html:49
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:50
msgid "Confirm to upgrade"
msgstr "确认升级"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:51
msgid "Are you sure to upgrade this cluster?"
msgstr "你确认要升级该集群版本？"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:52
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:97
msgid "Nodes:"
msgstr "节点："

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:101
msgid "Target system:"
msgstr "目标系统："

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:105
msgid "OS:"
msgstr "操作系统"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:109
msgid "Model:"
msgstr "模式："

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:113
msgid "Auto scale:"
msgstr "自动扩容："

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:115
#: dashboards/environment/overview/views.py:65
#: dashboards/environment/overview/views.py:121
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: dashboards/environment/overview/templates/overview/index.html:117
#: dashboards/environment/overview/views.py:65
#: dashboards/environment/overview/views.py:121
msgid "Unsupport"
msgstr "不支持"

#: dashboards/environment/overview/views.py:30
#: dashboards/environment/overview/views.py:62
#: dashboards/environment/overview/views.py:118
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: dashboards/environment/overview/views.py:53
#: dashboards/environment/overview/views.py:109
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:22
msgid "Cluster Name"
msgstr "集群名称"

#: dashboards/environment/overview/views.py:54
#: dashboards/environment/overview/views.py:110
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:24
msgid "Target System"
msgstr "目标系统"

#: dashboards/environment/overview/views.py:56
#: dashboards/environment/overview/views.py:112
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:26
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: dashboards/environment/overview/views.py:56
#: dashboards/environment/overview/views.py:112
msgid "TECS"
msgstr "TECS"

#: dashboards/environment/overview/views.py:56
#: dashboards/environment/overview/views.py:112
msgid "OS+TECS"
msgstr "OS+TECS"

#: dashboards/environment/overview/views.py:57
#: dashboards/environment/overview/views.py:113
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: dashboards/environment/overview/views.py:59
#: dashboards/environment/overview/views.py:115
msgid "CGSL"
msgstr "CGSL"

#: dashboards/environment/overview/views.py:60
#: dashboards/environment/overview/views.py:116
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:28
msgid "Model"
msgstr "模式"

#: dashboards/environment/overview/views.py:63
#: dashboards/environment/overview/views.py:119
msgid "Auto scale"
msgstr "计算节点自动扩容"

#: dashboards/environment/overview/views.py:75
#: dashboards/environment/overview/views.py:131
msgid ""
"Computing node auto scale function has been selected by other clusters, you "
"can not select it again!"
msgstr "已经有其它集群启用了自动扩容功能，此功能不能在选中！"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:38
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:47
msgid "Deploy Mode"
msgstr "部署模式"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:61
msgid "Deploy_mode"
msgstr "部署模式"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:94
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:108
msgid "NET_L23_PROVIDER"
msgstr "NET_L23_PROVIDER"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:117
msgid "cinder_storage"
msgstr "Cinder存储"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:122
msgid "glance_storage"
msgstr "Glance存储"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:127
msgid "swift_storage"
msgstr "Swift存储"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:147
msgid "Backend_storage"
msgstr "存储后端"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:156
#: dashboards/environment/overview/workflow.py:169
msgid "Additional Services"
msgstr "附加服务"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:181
#, python-format
msgid "Create cluster named \"%(cluster_name)s\" successed."
msgstr "创建集群\"%(cluster_name)s\"成功"

#: dashboards/environment/overview/workflow.py:182
#, python-format
msgid "Unable to create cluster named \"%(cluster_name)s\"."
msgstr "不能创建集群\"%(cluster_name)s\""

#: dashboards/environment/version/panel.py:27
#: templates/horizon/common/_sidebar.html:31
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: dashboards/environment/version/templates/version/index.html:6
msgid "Upload Version"
msgstr "上传版本"

#: dashboards/environment/version/templates/version/index.html:16
msgid "Version File"
msgstr "版本文件"

#: dashboards/environment/version/templates/version/index.html:22
msgid "TECS Version"
msgstr "TECS版本"

#: dashboards/environment/version/templates/version/index.html:30
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: dashboards/environment/version/templates/version/index.html:41
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: dashboards/environment/version/views.py:87
msgid "Upload file success!"
msgstr "上传文件成功！"

#: dashboards/environment/version/views.py:90
msgid "Please select version files!"
msgstr "请选择要上传的文件！"

#: dashboards/environment/version/views.py:94
#, python-format
msgid "Upload file failed! %s"
msgstr "上传文件失败！%s"

#: openstack/common/log.py:287
#, python-format
msgid "Deprecated: %s"
msgstr "重复的%s"

#: openstack/common/log.py:395
#, python-format
msgid "Error loading logging config %(log_config)s: %(err_msg)s"
msgstr "加载%(log_config)s配置失败: %(err_msg)s"

#: openstack/common/log.py:456
#, python-format
msgid "syslog facility must be one of: %s"
msgstr "syslog facility must be one of: %s"

#: openstack/common/log.py:707
#, python-format
msgid "Fatal call to deprecated config: %(msg)s"
msgstr "Fatal call to deprecated config: %(msg)s"

#: openstack/common/policy.py:97
msgid "The JSON file that defines policies."
msgstr "The JSON file that defines policies."

#: openstack/common/policy.py:100
msgid "Default rule. Enforced when a requested rule is not "
msgstr "Default rule. Enforced when a requested rule is not "

#: openstack/common/policy.py:104
msgid "The directories of policy configuration files is "
msgstr "The directories of policy configuration files is "

#: openstack/common/policy.py:119
#, python-format
msgid "Policy doesn't allow %s to be performed."
msgstr "Policy doesn't allow %s to be performed."

#: openstack/common/policy.py:213
msgid "Rules must be an instance of dict or Rules, "
msgstr "Rules must be an instance of dict or Rules, "

#: settings.py:80
msgid "Select format"
msgstr "选择格式"

#: settings.py:81
msgid "AKI - Amazon Kernel Image"
msgstr "AKI - Amazon Kernel Image"

#: settings.py:82
msgid "AMI - Amazon Machine Image"
msgstr "AMI - Amazon Machine Image"

#: settings.py:83
msgid "ARI - Amazon Ramdisk Image"
msgstr "ARI - Amazon Ramdisk Image"

#: settings.py:84
msgid "ISO - Optical Disk Image"
msgstr "ISO - Optical Disk Image"

#: settings.py:85
msgid "OVA - Open Virtual Appliance"
msgstr "OVA - Open Virtual Appliance"

#: settings.py:86
msgid "QCOW2 - QEMU Emulator"
msgstr "QCOW2 - QEMU Emulator"

#: settings.py:87
msgid "Raw"
msgstr "Raw"

#: settings.py:88
msgid "VDI - Virtual Disk Image"
msgstr "VDI - Virtual Disk Image"

#: settings.py:89
msgid "VHD - Virtual Hard Disk"
msgstr "VHD - Virtual Hard Disk"

#: settings.py:90
msgid "VMDK - Virtual Machine Disk"
msgstr "VMDK - Virtual Machine Disk"

#: settings.py:237
msgid "All TCP"
msgstr "All TCP"

#: settings.py:243
msgid "All UDP"
msgstr "All UDP"

#: settings.py:249
msgid "All ICMP"
msgstr "All ICMP"

#: templates/403.html:5 templates/403.html.py:10
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

#: templates/403.html:11
msgid ""
"You do not have the required\n"
"          privileges to access this content. If you believe this message to\n"
"          be in error, please contact your project manager."
msgstr ""
"You do not have the required\n"
"          privileges to access this content. If you believe this message to\n"
"          be in error, please contact your project manager."

#: templates/403.html:23 templates/404.html:20 templates/500.html:73
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/403.html:27 templates/404.html:24
msgid "Projects"
msgstr "工程"

#: templates/404.html:5
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面未找到"

#: templates/404.html:10
msgid "The page you were looking for doesn't exist"
msgstr "你要找的页面不存在"

#: templates/404.html:11
msgid "You may have mistyped the address or the page may have moved."
msgstr "你可能输入了错误的地址，或者该页面被删除了"

#: templates/500.html:20
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/500.html:67
msgid "Something went wrong!"
msgstr "报错"

#: templates/500.html:68
msgid ""
"An unexpected error has occurred. Try refreshing the page. If that doesn't "
"help, contact your local administrator."
msgstr "报错.请刷新,如需帮助请联系管理员."

#: templates/500.html:74
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/_header.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(username)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"          %(username)s\n"
"      "

#: templates/_header.html:13
msgid "Sign Out"
msgstr "退出"

#: templates/auth/_description.html:9
msgid ""
"\n"
"      If you are not sure which authentication method to use, contact your "
"administrator.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"      If you are not sure which authentication method to use, contact your "
"administrator.\n"
"    "

#: templates/auth/_login.html:5 templates/auth/_login1.html:5
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: templates/auth/_login.html:27
msgid "You do not have permission to access the resource:"
msgstr "你没有权限访问这些资源"

#: templates/auth/_login.html:29
#, python-format
msgid ""
"Login as different user or go back to <a href=\"%(home_url)s\"> home page</a>"
msgstr "请用其它用户登录或者返回<a href=\"%(home_url)s\">主页</a>"

#: templates/auth/_login.html:45 templates/auth/_login1.html:28
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/auth/_login.html:46
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: templates/auth/_login1.html:15
msgid "You don't have permissions to access:"
msgstr "你没有权限访问这些"

#: templates/auth/_login1.html:17
msgid "Login as different user or go back to"
msgstr "请用其它用户登录或者返回"

#: templates/auth/_login1.html:18
msgid "home page"
msgstr "主页"

#: templates/auth/login.html:4 templates/splash.html:6
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/context_selection/_domain_list.html:4
msgid "Domains:"
msgstr "域"

#: templates/context_selection/_project_list.html:6
msgid "Projects:"
msgstr "工程"

#: templates/context_selection/_region_list.html:7
msgid "Regions:"
msgstr "区域"

#: templates/horizon/common/_data_table_table_actions.html:21
#: templates/horizon/common/_data_table_table_actions.html:33
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/horizon/common/_data_table_table_actions.html:55
msgid "More Actions"
msgstr "更多操作"

#: templates/horizon/common/_data_table_table_actions.html:57
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/horizon/common/_sidebar.html:14
msgid "Clusters"
msgstr "集群"

#: templates/horizon/common/_workflow.html:42
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Host Config"
msgstr "主机配置"

msgid "Glance LV Size(GB)"
msgstr "镜像盘大小(GB)"

msgid "DB LV Size(GB)"
msgstr "数据库盘大小(GB)"

msgid "DBBackup LV Size(GB)"
msgstr "DBBackup盘大小(GB)"

msgid "MongoDB LV Size(GB)"
msgstr "MongoDB盘大小(GB)"

msgid "ROOT LV Size(GB)"
msgstr "系统盘大小(GB)"

msgid "ROOT Disk"
msgstr "系统盘"

msgid ""
"Cannot be less than 50G, and cannot be greater than the remaining disk size"
msgstr "不能小于50G，且不能大于剩余盘大小"

msgid "OS Version File"
msgstr "操作系统版本"

msgid ""
"All host can configure the operating system version, system disk size, huge "
"page of compute nodes can be configured and isolated cpu"
msgstr "所有主机可配置操作系统版本、系统盘大小，计算节点另可配置巨页和被隔离核"

msgid "Huge Page Size"
msgstr "巨页大小"

msgid "Huge Page Count"
msgstr "巨页个数"

msgid "CPU Number"
msgstr "CPU 核数"

#: dashboards/environment/deploy/hosts_config_views.py:57
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_config.html:64
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_config.html:66
msgid "IPMI User"
msgstr "IPMI用户名"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_config.html:70
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_config.html:72
msgid "IPMI Password"
msgstr "IPMI密码"

msgid "Isolation CPU"
msgstr "被隔离的核"

msgid "Memory Size"
msgstr "内存大小"

msgid "Format 1-3,5-9 or 1,2,3,4"
msgstr "格式为1-3,5-9或者1,2,3,4"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "install_status"
msgstr "安装状态"

msgid "Add To Cluster"
msgstr "加入集群"

msgid "Host List"
msgstr "主机列表"

msgid ""
"Select only two network interface binding, select at least one binding "
"solution binding cannot be bound and ETH mass selection"
msgstr ""
"绑定时必须选择两个网口，解绑定至少选择一个网口，绑定口和普通口不能混合选择"

msgid "Name can not be empty"
msgstr "名称不能为空"

msgid "Name must consist of letters, numbers. The length of name is 2 to 8"
msgstr "1到8个字符，名称必须由字母、数字组成"

msgid "IP address format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "IP地址格式错误，正确格式:xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "Float IP address format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "浮动IP地址格式错误，正确格式：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "IP address can not be empty, please input"
msgstr "IP地址不能为空，请输入"

msgid "Float IP address can not be empty, please input"
msgstr "浮动IP地址不能为空，请输入"

msgid "NTP IP address format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "NTP IP地址格式错误，正确格式：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "NTP IP address can not be empty, please input"
msgstr "NTP IP地址不能为空，请输入"

msgid "DNS IP address format is wrong,correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "DNS IP地址格式错误，正确格式：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "Glance disk size must be digit"
msgstr "镜像盘大小必须为数字"

msgid "DataBase disk size must be digit"
msgstr "数据库盘大小必须为数字"

msgid "OS version file can not be empty"
msgstr "操作系统版本不能为空"

msgid "System disk can not be empty"
msgstr "系统盘名称不能空"

#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/hosts_config.html:428
msgid ""
"Name must begin with letters, and consist of numbers,letters or underscores. "
"The length of name is 1 to 16"
msgstr ""
"1-16个字符，只能包含大写字母、小写字母、数字和下划线，并且必须以大小写字母开"
"始"

msgid ""
"System disk size can not be empty, must be digit and greater than or equal "
"to 50"
msgstr "系统盘大小不能空，必须为数字，且不能小于50G"

msgid "Huge page count can not be empty, and must be digit"
msgstr "巨页个数不能为空，必须为数字"

msgid "Add Net Plane"
msgstr "增加网络平面"

msgid "VLAN can not be empty and must be digit"
msgstr "VLAN不能为空，必须为数字"

msgid "Description can not be empty"
msgstr "描述不能为空"

#: dashboards/environment/cluster/templates/cluster/_network.html:629
#: dashboards/environment/deploy/templates/deploy/_network.html:432
msgid "VLAN ID number must be digit greater than 0"
msgstr "VLAN号必须是大于0的数字"

msgid "VLAN starting number can not be empty and must be digit"
msgstr "VLAN起始号不能为空，必须为数字"

msgid "VLAN ending number can not be empty and must be digit"
msgstr "VLAN结束号不能为空，必须为数字"

msgid "The name must be more than 4 and less than 15 characters long"
msgstr "名称必须为4~15个字符"

msgid "Start Discover"
msgstr "开始发现"

msgid "Os User Name"
msgstr "操作系统用户名"

msgid "Os Password"
msgstr "操作系统密码"

msgid "BMC Management Port User Name"
msgstr "BMC管理口用户名"

msgid "BMC Management Port Password"
msgstr "BMC管理口密码"

msgid "IPMI protocol can discover hosts not installed os"
msgstr "IPMI协议发现未安装操作系统的主机"

msgid "SSH protocol can discover hosts installed os"
msgstr "SSH协议发现已安装操作系统的主机"

msgid "Management port IP address of the host to be discover"
msgstr "待发现主机的管理口IP"

msgid "Confirm to Discard"
msgstr "确认丢弃"

msgid "Changes in the network plane, is discarded?"
msgstr "网络平面数据有变化，确认丢弃吗？"

msgid "Uninstalling"
msgstr "卸载中"

msgid "Updating"
msgstr "升级中"

msgid "Confirm to uninstall tecs"
msgstr "确认卸载"

msgid "Are you sure to uninstall this cluster ?"
msgstr "你确认要卸载该集群版本？"

msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

msgid "Memory Size (GB)"
msgstr "内存大小(GB)"

msgid "Product"
msgstr "产品类型"

msgid "Manufacturer"
msgstr "生产厂商"

msgid "Disks Size (GB)"
msgstr "磁盘大小(GB)"

msgid "Host Name: %(host_name)s\">%(host_name)s"
msgstr "主机详细信息：%(host_name)s\">%(host_name)s"

msgid ""
"1. binding network port: host network interface binding already installed "
"system, advance manually on the host network interface binding."
msgstr ""
"1.绑定网口：已装好系统的主机做网口绑定，需要提前手动在主机上进行网口绑定。"

msgid ""
"2.lv_mysql and lv_glance: If you have already installed the operating system "
"install tecs control node, the user must manually create two logical "
"volumes, size set by the user,/dev/mapper/vg_data-lv_glance and/dev/mapper/"
"vg_db-lv_db."
msgstr ""
"2.lv_mysql和lv_glance： 如果已经装好的操作系统准备安装tecs的控制节点，用户必"
"须手动创建两个逻辑卷，大小由用户自主设定，/dev/mapper/vg_data-lv_glance和/"
"dev/mapper/vg_db-lv_db。"

msgid "OS install successful, TECS install failed"
msgstr "OS安装成功，TECS安装失败"

msgid "OS install successful, TECS installing"
msgstr "OS安装成功，TECS安装中"

msgid "install TECS successful"
msgstr "TECS安装成功"

msgid "OS updating"
msgstr "OS升级中"

msgid "OS update failed"
msgstr "OS升级失败"

msgid "TECS updating"
msgstr "TECS升级中"

msgid "TECS update failed"
msgstr "TECS升级失败"

msgid "TECS uninstalling"
msgstr "TECS卸载中"

msgid "TECS uninstall failed"
msgstr "TECS卸载失败"

msgid "OS installing"
msgstr "OS安装中"

msgid "OS install failed"
msgstr "OS安装失败"

msgid "OS install successful"
msgstr "OS安装成功"

msgid "DISCOVERY_FAILED"
msgstr "发现失败"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Create Type"
msgstr "创建方式"

msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

msgid "Generate Host Template"
msgstr "生成主机模板"

msgid "Instance Template"
msgstr "实例化模板"

msgid "Import Template"
msgstr "导入模板"

msgid "Delete Template"
msgid_plural "Delete Templates"
msgstr[0] "删除模板"

msgid "Content"
msgstr "集群内容"

msgid "Detail Information"
msgstr "详细信息"

msgid "Template Detail"
msgstr "模板详细信息"

msgid "Generate Cluster Template"
msgstr "生成集群模板"

msgid "Download Template"
msgstr "下载模板"

#: dashboards/environment/overview/views.py:544
msgid ""
"Name must begin with letters,and consist of numbers,letters or underscores. "
"The length of name is 4 to 16."
msgstr ""
"4-16个字符，只能包含大写字母、小写字母、数字和下划线，并且必须以大小写字母开"
"始"

msgid ""
"Name must begin with letters,and consist of numbers,letters or "
"strikethrough. The length of name is 4 to 32."
msgstr ""
"名称4-32个字符，只能包含大写字母、小写字母、数字和中划线，并且必须以大小写字"
"母开始"

msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: dashboards/environment/overview/views.py:708
msgid "Generate cluster template success!"
msgstr "生成模板成功!"

#: dashboards/environment/overview/views.py:525
#: dashboards/environment/overview/views.py:711
#, python-format
msgid "Error generate_cluster_template: %s"
msgstr "生成模板错误: %s"

msgid "Template List"
msgstr "模板列表"

msgid "Host Template"
msgstr "主机模板"

msgid "Instance"
msgstr "实例化"

msgid "Undeployed"
msgstr "未部署"

msgid "ipmi_addr"
msgstr "IPMI地址"

msgid "Uninstall Tecs"
msgstr "卸载TECS"

msgid "Upgrade Cluster"
msgstr "升级集群"

msgid "ReDeploy Host"
msgid_plural "ReDeploy Hosts"
msgstr[0] "重置主机"

msgid "Bond Type"
msgstr "绑定类型"

msgid "Bond Mode"
msgstr "绑定模式"

msgid "Lacp Mode"
msgstr "LACP模式"

msgid "Deploy Cluster"
msgstr "直接部署"

msgid "Install Status"
msgstr "安装状态"

msgid "init"
msgstr "未部署"

msgid ""
"Sets the automatically assigned a float IP, please reserve in advance the "
"corresponding IP address"
msgstr "如设置自动分配浮动IP，请提前预留对应的IP地址"

msgid "Ssh Discover"
msgstr "SSH发现"

msgid "Position"
msgstr "主机位置"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Backup And Restore"
msgstr "备份与恢复"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Confirm to restore"
msgstr "确认恢复"

msgid "backup file version %s,"
msgstr "备份文件版本号%s，"

msgid "Daisy version %s,"
msgstr "Daisy版本号%s，"

msgid "version different,confirm Restore?"
msgstr "版本号不一致，确认恢复吗？"

msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgid "Restore system failed! %s."
msgstr "恢复系统失败!%s。"

msgid "Restore system success!"
msgstr "恢复系统成功!"

msgid "Please select file!"
msgstr "请选择文件!"

msgid "File not valid."
msgstr "文件无效."

msgid "Restoring system,just a moment please."
msgstr "正在恢复系统，请稍等."

msgid ""
"Only backup daisy configuration files and database files,do not include the "
"target system file."
msgstr "只备份Daisy配置文件和数据库文件，不包括目标系统文件。"

msgid "Protocol Type"
msgstr "协议类型"

msgid "Service address can not be empty, please input"
msgstr "业务口地址不能为空，请输入"

msgid ""
"Service address is error, ISCSI/CEPH format as: xxx.xxx.xxx.xxx,FIBER format "
"as:xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx"
msgstr ""
"业务口地址错误，ISCSI/CEPH格式为：xxx.xxx.xxx.xxx，FIBER格式为：xx:xx:xx:xx:"
"xx:xx:xx:xx"

msgid "Service Address"
msgstr "业务口地址"

msgid "All hosts must be config MANAGEMENT net plane."
msgstr "所有主机需要配置MANAGEMENT网络平面。"

msgid "Compute nodes must be config DATAPLANE net plane."
msgstr "计算节点需要配置DATAPLANE网络平面。"

msgid "Control nodes must be config PUBLICAPI net plane."
msgstr "控制节点需要配置PUBLICAPI网络平面。"

msgid "Configure share disk, control nodes must be config STORAGE net plane."
msgstr "配置了磁阵后端，控制节点必须配置STORAGE网络平面。"

msgid "Configure share disk, compute nodes must be config STORAGE net plane."
msgstr "配置了磁阵后端，计算节点必须配置STORAGE网络平面。"

msgid "ZEN_NFM/ZEN_CTL must be config one HEARTBEAT net plane."
msgstr "ZEN_NFM/ZEN_CTL角色的主机必须配置一条HEARTBEAT网络平面。"

msgid "Configure DVS, compute nodes must be config isol_cpus."
msgstr "配置了DVS，计算节点必须配置核隔离。"

msgid "Configure DVS, compute nodes huge page size must be large 10G."
msgstr "配置了DVS，计算节点巨页大小必须大于10G。"

msgid "Public VIP must be on the same network segment of PUBLICAPI net plane."
msgstr "Public浮动IP必须在PUBLICAPI网络平面内。"

msgid "HA VIP must be on the same network segment of MANAGEMENT net plane."
msgstr "HA浮动IP必须在MANAGEMENT网络平面内。"

msgid "Glance VIP must be on the same network segment of MANAGEMENT net plane."
msgstr "Glance浮动IP必须在MANAGEMENT网络平面内。"

msgid "DB VIP must be on the same network segment of MANAGEMENT net plane."
msgstr "DB浮动IP必须在MANAGEMENT网络平面内。"

msgid "LB VIP must be on the same network segment of MANAGEMENT net plane."
msgstr "LB浮动IP必须在MANAGEMENT网络平面内。"

msgid "ZENIC NFM VIP must be on the same network segment of MANAGEMENT net plane."
msgstr "ZENIC NFM浮动IP必须在MANAGEMENT网络平面内。"

msgid "ZENIC CTL VIP must be on the same network segment of MANAGEMENT net plane."
msgstr "ZENIC CTL浮动IP必须在MANAGEMENT网络平面内。"

msgid "Linux bond port can not map DATAPLANE net plane."
msgstr "绑定口不能映射DATAPLANE网络平面。"

msgid "Has been mapped network port does not support bond/unbond."
msgstr "已经被映射过的网口不允许再做绑定/解绑定操作。"

msgid "Configure vxlan must configure DVS."
msgstr "配置vxlan必须要配置DVS。"

msgid "Configure HA role, you must configure LB role."
msgstr "配置了HA角色必须配置LB角色。"

msgid "Configure LB role, you must configure HA role."
msgstr "配置了LB角色必须配置HA角色。"

msgid "Compute role must have the HA and LB roles."
msgstr "有compute角色必须有HA和LB角色。"

msgid "Please config role for host:"
msgstr "请给主机分配角色:"

msgid "Configure must have tow HA roles."
msgstr "需要配置两个HA角色。"

msgid "Configure must have tow LB roles."
msgstr "需要配置两个LB角色。"

msgid "Configure must have tow ZEN_NFM roles."
msgstr "需要配置两个ZEN_NFM角色。"

msgid "Configure ZEN_NFM role, you must configure ZEN_CTL role."
msgstr "配置了ZEN_NFM角色，需要配置ZEN_CTL角色。"

msgid "Configure at least two ZEN_CTL roles."
msgstr "至少配置两个ZEN_NFM角色。"

msgid "Glance back-end is not share disk, you need to configure glance float IP."
msgstr "Glance后端不是共享磁盘，需要配置glance浮动IP。"

msgid "Automatically assigned"
msgstr "自动分配"

msgid "Float IP address can not be empty, correct format is:xxx.xxx.xxx.xxx"
msgstr "浮动IP地址不能为空，正确格式：xxx.xxx.xxx.xxx"

msgid "Please select vswitch type."
msgstr "请选择虚拟机类型。"

msgid "Cluster operations"
msgstr "集群操作"

msgid "Update Host Name"
msgstr "修改主机名"

msgid "Update host %s name successfully."
msgstr "修改主机%s名称成功。"

msgid "Unable to update host %s name."
msgstr "修改主机%s名称失败。"

msgid "PXE Discover Host"
msgid_plural "PXE Discover Hosts"
msgstr[0] "PXE 发现"



msgid "Discover Status"
msgstr "发现状态"

msgid "SSH Discover Host"
msgstr "SSH 发现"

msgid ""
"If the template content is modified, it is recommended to modify the Name "
"attribute in template, or import will cover the original template!"
msgstr ""
"如果导入模板内容有修改，建议修改模板中的Name属性，否则导入会覆盖原模板！"

msgid "VXLAN type no support add DATAPLANE net plane"
msgstr "VXLAN类型不支持新增DATAPLANE网络平面"

msgid ""
"Already have multiple DATAPLANE type net planes, No support modify segment "
"type,please delete the non physnet1 network plane RE modification"
msgstr ""
"已经有多个DATAPLANE类型的网络平面，不支持更改网络隔离类型，请先删除非physnet1"
"的网络平面再修改"

msgid ""
"1.A cluster can only config a segment type;2.vxlan segment type can have a  "
"DATAPLANE type net plane;3.Already have multiple DATAPLANE type net planes, "
"No support modify segment type,please delete the non physnet1 network plane "
"RE modification"
msgstr ""
"1、一个集群只能配置一种网络隔离类型；2、vxlan网络隔离类型只能有一个DATAPLANE"
"类型的网络平面；3、已经有多个DATAPLANE类型的网络平面，不支持修改网络隔离类"
"型，请先删除非physnet1的网络平面再修改"

msgid "System Config"
msgstr "系统配置"

msgid "Save success!"
msgstr "保存成功！"

msgid "PXE Server Settings"
msgstr "部署服务器设置"

msgid "NIC"
msgstr "网口"

msgid "Server IP"
msgstr "服务器IP"

msgid "IP Begin"
msgstr "起始IP"

msgid "IP End"
msgstr "结束IP"

msgid "Please input nic name for pxeserver!"
msgstr "请输入部署服务器监听的网口名！"

msgid "Please input ip for pxeserver!"
msgstr "请输入部署服务器IP地址！"

msgid "Please input CIDR for pxeserver!"
msgstr "请输入部署服务器的CIDR范围！"

msgid "compute role info"
msgstr "计算节点信息"

msgid "Default CPUs Set"
msgstr "恢复核隔离默认配置"

msgid "Huge page count must greater than or equal to 10."
msgstr "巨页个数必须大于或等于10。"

msgid "CPU set cannot be repeated."
msgstr "设置为隔离的核不能重复。"

msgid "The NUMA configuration of the selected node is different."
msgstr "所选节点的核隔离配置不同构，核隔离不可配置。"

msgid "The selected nodes are not all using DVS."
msgstr "所选节点不是全部使用DVS，核隔离不可配置。"

msgid "The selected nodes are not all compute nodes."
msgstr "所选节点中存在非计算节点，COMPUTER角色相关信息不可配置。"

msgid "Share cluster"
msgstr "共享集群"

msgid "lun1 and lun2 does not equal."
msgstr "lun1和lun2 不能相同。"


msgid "Different roles for the target system cannot be configured on the same physical host."
msgstr "不同目标系统的角色不能配置在同一台主机."

msgid "Host %s must be config os version."
msgstr "主机%s必须配置操作系统版本."

msgid "Nova Disk Size"
msgstr "Nova盘大小"

msgid "Nova disk size can not be empty, please input"
msgstr "Nova盘大小不能为空，请输入"

msgid "Nova disk size must be numeric"
msgstr "Nova盘大小必须是数字"

msgid "Nova disk size cannot be less than 0"
msgstr "Nova盘大小不能小于0"

msgid "The remaining hard disk space allocated to Nova"
msgstr "将剩余硬盘空间全部分配给Nova"

msgid "The remaining hard disk space allocated to glance"
msgstr "将剩余硬盘空间全部分配给Glance"

msgid "The remaining hard disk space allocated to db"
msgstr "将剩余硬盘空间全部分配给DB"

msgid "The remaining hard disk space allocated to dbbackup"
msgstr "将剩余硬盘空间全部分配给DBBackup"

msgid "The remaining hard disk space allocated to mongodb"
msgstr "将剩余硬盘空间全部分配给MongoDB"

#~ msgid "OperatingSystem:"
#~ msgstr "操作系统："
